分手後為何能成為朋友？

我唔止做朋友，仲介紹新女俾EX

根本冇可能做到

唔好話做朋友
連keep contact都唔得

做唔到

做到嘅通常都係因為真係無愛了

又或者仲愛

其中一方仲愛，另一方唔愛+覺得無所謂。
可以拖住一個人嘅感覺我諗大家都鍾意
慶幸下同ex分手個陣大家都愛對方 所以點都做唔到朋友

難道共你講

新歡他怎挽手

做埋你老母好唔好

一方愛，一方唔愛+覺得你好，想繼續做朋友

想繼續做朋友真係自私到仆街

同意，不過冇咩嘅，其實都係用多幾倍時間move on，再死心多n次，之後都move on 左嘅

明知對方對自己放唔底，都仲要係對方傷口上面撒鹽。真係可以由愛變恨。

咁又唔係喎，佢好似係覺得我會好快放得低啫，因為佢自己好快就放低左

平常心 冇野冇可能

雙方都放低晒係有機會做返朋友嘅
機率細d咁囉

因為我唔愛佢 但係仲想好似朋友咁係佢低落既時候支持佢

都係自私嘅一種